講起新媒體，熱血時報算唔算最垃圾最無存在價值呢？？

政治時評節目亂鳩咁黎，包括黃洋達個D，佢地講既Point大多數毫無根據，唔嚴謹，甚至係陰謀論 仲成日扮收到邊個邊個風
無論大香港早晨同熱血政治都一樣咁廢

娛樂節目仲衰！根本個個底裏都唔識樣，但又要爭住扮代表，結果出黎效果就係鏡頭影住班唔知咩人係到慰勞吹水 咁不如拍你地去花園打邊爐好過

而最On9最好笑既係熱血時報上下竟然面皮厚到仲有面目叫人課金俾佢地，毫無自知之明

個四十幾萬liked都唔知有冇一半係買番黎，唔係點解出編報道平均得個幾百like咁少

坦白講，隨住雨傘革命完結熱血時報早就完成歷史任務，對今日黎講，熱血時報只係一個無時無刻處於不停炒槁抄新聞亳冇作爲既垃圾新媒體，執笠真係指日可待

唔知咩人係到圍爐吹水

聯合青山派咬毓民普羅, 再屌柒全世界

課比佢地既人真係智障

課金畀佢嘅人,唔係白痴就知障

這麼垃圾的媒體,竟然會賺到錢???

唔怪之得啲人話香港會沉淪,原來係真嘅

香港正正就係衰喺你班蠢人身上

繼續課金La

係課都課城寨啦

劉細良真係有料到

淨係見主場新聞搞到有聲有色就知有冇料

個個節目都見到佢，陳啟泰咁款
但條友係有料嘅

利申只聽佢同av仁個「還看歷史」

叫人唔好支持香港足球就叻

仁哥才能算唔算好?

係唔差 睇唔出
對歷史冇乜興趣嘅人聽呢個節目都唔會悶(我覺得)

同埋佢哋真係好包容 唔會排斥獨派

黨同伐異真係好恐怖

歷史任務係咪指熱時放假新聞呃鳩人衝

唔講都醒唔起

唉